有冇人做緊telecom

讀完u做緊site super好on9 有冇好路數

做雞

人地做雞買到樓

可唔可以分享下有咩特別同有咩要做？

周圍去起基站 跟工程進度

去equipment廠

樓主做四大電訊商?

電訊SALES好搵?